[真相還原] 機場連儂人 請廣傳

我們收到消息指於昨天（26/7）晚上九時許於香港國際機場，一名毛（譯音）姓男子懷疑襲擊一名連儂人牆的示威者。事主當時已即時報警並有警察到場調查。

目前網上所流傳之片段是毛先生正離開機場前往巴士站時，位於機場客運一號大樓中間近往機鐵方向與途人發生拉扯，然而根據我們最新收到一段現場影片，可以清晰看到毛姓男子甫從抵港大堂B出閘，即衝向走道兩方的示威者，並粗暴地搶下示威標語。 另外有多名在場人士指出，及後毛姓男子開始將在場人仕手上的標語、傳單及牆上單張撕下並用力拍落地上，更用手及身體推撞黑衫人士及遊客。

由於當時事主已報警，途人才會一直追趕該男子要求留下協助調查，即網上流傳影片內所呈現的片段。我們已經向警民關係科查詢，如有進一步消息，將盡快通知各位。此外亦希望各位現場朋友翻查當日所拍的影片，如與本案案情有關，請盡快和我們聯絡。謝謝。

有任何消息請連絡

Up

幾段影片最大問題，係有人不斷
勁大聲屌個阿伯
佢個樣又扮哂無辜
雖然無人打佢
但影出黎唔好睇，希望手足注意下

(明白手足想保護大家既心理）
(不割蓆不分化）

另外仆街陳怡已經扮嘢9up佢係教授呃支持

小弟做既簡單對比圖：